認真post如果要踢到英超，最少要具備咩條件？

我先例如球場視野？

體能

推

亞洲人最少要去到咩程度🤔 Son ? Jpark?

最少識煮野
利申:semi pro chef

彈琴

唔會上連登

okazaki

你過主啦，好撚煩呀你唔好成個女人咁啦

夠高 夠橫
體能要好好
唔洗太多花巧野
接應高波 要好好
傳波 面對面唔可以傳失

識幾句英文

認真搞笑

咩位先？ 前中後龍門嘅體能要求同心理要求都唔同

國籍

前場三隻

收檔啦死藍絲

呢個好似唔係太重要

變速高 對抗性好 短傳唔好太柒

最難應該接應傳中
平時你睇落好易

藍你老母個老母你走撚開啦，個個post都覆關你撚事咩？願主打救你，希望你成為一個更好嘅人

特區護照同Bno已經踢唔到啦，唔重要？

如何短傳唔太7？有冇例子

我覺得最緊要識走位Jamie vardy

唔撚比討論呀?你好撚鍾意討論架麻

我唔鍾意同你討論姐得唔得呀？

你咪撚覆我囉
我果日夠唔撚理你啦
你咪一樣係咁鳩UP
含柒啦你

屋企十個憶又住山頂杏花邨咁好家教洗咩問我地呀

真係高竇 上討論區喎

屌佢老母啦 果日係度玩野
依家話唔撚想同我討論
你咪撚再鳩屎D

反應速度要快

我個個post你都追，我又唔撚柒識你，咁啱嗰日見到你個post討論，你而家就追住我10個post嚟講你好撚煩呀你走啦

已追蹤個十憶身家既人
以後有咩POST都慢慢同佢討論
不過咪幫佢推

咁嘔吐球王咪無資格踼？

師兄呢個啱

放心, 我不嬲鍾意追撚住D狗黎咬

都要睇你個國家既世界排名同埋係國家隊既出場次數
而家脫咗歐又收緊咗

我最鍾意follow啲有錢仔
第一係屈機男 佢係第二個

球王特別例子啦

屈機男已BLOCK 太ON9
跟處男廚神學多好多野, 話晒有10憶

認真討論
要有智商

反應夠快

反應=智商？

所以佢咪唔踢英超

Speed
body balance

得佢自己推緊
正常人都不推文不推到慣曬手啦

skills:
ball control 75
dribbling 84
curve 64
long pass 79
short psss 86
crossing 73
vision 90
position 91

shooting / attacking :
long shot 88
finishing 94
shot power 91
volley 89
heading 92
penalty 85

defending :
marking 48
tackle 65
interception 88
aggression 74

movement :
acceleration 81
speed 85
agility 72
balance 83
jumping 77
stamina 63
strength 96

weak foot : 2
skills move : 4

special skills :

fire ball shot
skywalker
hulk

有啲人身體唔協調㗎 諗得切但係身體反應真心認真討論

就好似Adma

又唔駛咁誇張

佢不嬲鍾意推POST
果日幫我地推左幾粒鐘

Skills 嗰度笑咗😹但睇模板似慢版孫興民

操到佢咁又有佢咁靈活

智商低的朋友仔肚餓反應都好快架
睇佢答條問題都答到咁⋯⋯

總之follow
日日新鮮

其實我block左佢哋 但唔該晒

彩數
有時見到d英超球員都唔係真係咁勁
有d控波都麻麻

有文尼or son 咁就已經👍🏻

要有勇氣，不停跑動，不能hea住企係度踢

垃圾 自己做狗煩撚左人幾個鐘
依家唔撚玩? 你係咪男人黎? 咪笠水啦撚樣

又要撚人
依家抽時間陪佢癲又嫌三嫌四
依家啲少爺仔真係

識用英文講有鬼

Siuma級數咪得

Siuma咁bulk

夠體能高強度比賽90分鐘

引戰狗
又周圍屙尿

條友勁on9
唔夠你講就起底係你以前啲po屙尿
小學雞到傻閪

慘得過你? 係咁手畜手畜

唔夠你講?
係咪比狗偷左AC呀你?

得你個傻閪當木狗係手足
你慢慢課錢金同痾尿啦

屈撚到 我無係木狗POST留過言

痴撚線到 真係黑警黎? 屈人咁撚勁

引戰狗? 比人圍屌

嘩木耳哥單嘢風向再次有大轉變，木粉們速入！（2）

你啲負皮勁痛
一隻手指指住人

舊POST呀 我有撐過佢?
我連咩詳情都無追啦成班戇鳩
起下底先啦傻鳩

嗰隻濟狗嚟
Del咗acc你都見到好撚嘢喎你
傻閪狗 核彈呀

屈人黑警呀
你真係勁傻閪

得啦
同你嘈真係無意思

又一核彈
仲有冇

核彈
連豬現身做文宣

你繼續柒啦
單單打打
冇一次夠人講
最叻老屈抹黑
連妹妹仔都唔放過

點呀搵到我課金同撐木耳既CM未呀?
無既話跳樓啦 淨係識屈 真係低質過小學生

最叻老屈抹黑?
我老屈你咩? 上面你就屈鳩我課金喎
定係你比木耳綠帽
你係妹妹仔?

又有隻撚頭 最鍾意周圍手畜手畜

老老實實 如果係咁不如唔好再搞黃色經濟圈

斷正晒

好撚悶 唔想再覆
好無營養你講既野 做你既文宣啦

放心 我做嘅實多過你
叫木狗做手畜自問有資格過你。

屈人駁唔到就好悶
男人老狗單單打打咁

駁乜呀? 你屈完我撐佢
之後無證據? 你夠20歲未
成個弱智咁

我叫佢做手畜? 又屈多樣

講到你勁清白咁
我都係跟你學嘢
小妹妹都屈

學下中文啦 弱智狗

好多對手喎你

你勁on9
唔夠講搵援兵
討拍拍

收檔啦屈人就識

你似打lol雷完全頻屌隊友啲傻閪

收鳩皮啦垃圾人

負評痛唔痛?
你個個CM都比人插